連仔加油撐住

希望你保住大家
撐唔住要出聲

加油呀

中國大型攻擊....
咁短時間....似係演習...
之後重要時間會再出...我估....

頂住呀！

我地藍C好無辜